輕輕地總結下今日啦

見到好多人話熱狗今日坐喺度唔沖
唔沖咪唔沖囉，扮沖俾人抬走咪又係乜都做唔到